同朋友去旅行一開始無野變到而家好尷

有無人試過咁？突然會全程發脾氣，黑面。你好想問，但諗到佢就有D驚。
應該點解決呢
直接面對面問佢你做咩野 /
當無事，唔講野，捱到返香港

屌左未？

食左朱古力？

如果你係兩個人去旅行，發生依啲情況一定係要即時拎出黎傾，唔好等到旅行完咗連朋友都冇得做。你忍佢嘅同時，可能佢都有嘢忍緊你，所以你最好平心靜氣啲問清楚咩事，就大家有誤會都好，慢慢傾，無謂傷感情之餘又浪費咗個旅行。

非二人旅行

閪面咗好耐，發脾氣。完全唔知咩事，明明一大班人去玩，變咗小分隊。WTF
唔知自己做錯咩，搭地鐵好似聽到佢係咁講壞話。

明顯之前已經有心病

屌 咪亂諗啦

屌左，佢嫌我唔夠快

分開行

想keep呢個fd就直接問
唔係就比番面色佢睇

咁視乎你同佢嘅友誼有幾深喇，如果麻麻就由得佢自己發癲，唔好浪費大家時間。好心地啲嘅未問一句，了解吓發生咩事。
（見你依一兩日心情麻麻，係未唔鍾意個行程安排？定係有其他事唔開心？）

我行得正企得正，應唔應該問佢咩事

咁所以係咪所希行動都唔洗做住

慘得過book晒所有野去一個月旅行臨飛前兩星期前同你講去遊行放飛機

咁你都好慘

如果你講緊6月9既遊行 慘乜鳩？ 香港你無份？

咁你記得去遊行

垃圾

你想問咪問 佢答就答 唔答咪由鳩佢
冇左佢唔得咩家陣 事必要受佢氣

互屌post

見你咁講野就知你抵比人杯啦

原來d 人講野咁mean 又覺得自己冇野
自己hurt 到人都唔知